# year-2.2
Тут находятся материалы по предметам. Севастопольский Государственный Университет. Студент группы ИС/б-21-о Пархоменко Дмитрий Вячеславович. https://vk.com/eatmornic https://t.me/eatmornic eatmornic@gmail.com
